# Merenda Chef App #

Aplicativo móvel para as plataformas IOS, Android e Windows Phone utilizando tecnologias híbridas como javascript, angular 2 e cordova com o framework Ionic 2.

### Tecnologias utilizadas ###

* Ionic Framework 2
* Angular js
* Cordova